腸胃炎係擋唔撚到我去遊行

琴日就開始腸胃炎 真係命仔都無一半

不過就算咁又點?聽日照去啊!

6.16維園見.

瀨屎都要等到星期一先好瀨落啲犬度

唔舒服就抖下啦，冇人會怪你既

到時瀨屎搞著其他人咋

帶定個水樽，急屎痾落去

著尿片去

基本啦，我儲咗成個月精，就係為咗聽日

聽日見

巴打咁好火？

可以試下草住啲屎 留番必要情況先沖

一齊？

唔好瀨屎就得

巴打有心 而家都叫做無之前咁嚴重 不過一唸起個八婆講嘅野真係火都黎撚埋 頂硬上啊屌

支持
不過量力而為 唔好勉強

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

香港人加油！

我都係呀 今日先黎料 屙咗11次

千祈唔好賴屎四圍掉